應屆大學生畢業, 想搵人夾租 (港島)

[如題]

想夾夠4個人去租單位,

如果你已有單位差一個人, 歡迎聯絡我!!

麻煩你telegram 我啦

@newtotg